說好的不撤不散？

又

4：44 ，又話不撤不散

推

傻鳩

暫緩姐
又唔係撤回

林鄭道完歉，抗爭就完左？

勿分化
適當時候會做適當既行動
槍口對外

返左去唔代表唔出返黎嘅

好啦，等你地接力

衝先叫我

而家玩緊冷處理
狗都唔放出嚟

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

好似5年前

夜晚多人無用
要日頭多人先有用
麻煩你地頂一頂
聽朝出黎春你地

大佬 無限體力咩

同埋今日係唔同啲 咁多人

慢慢接力啦

有人set road block 都畀人捉鬼
點同你留守呀